21:29 只爭 3,205 就截止 簽埋佢, 衝呀！

21:29
只爭 3,205 就截止

簽埋佢, 衝呀！

Hong Kong Universal Suffrage Plan

96,795 signed

推推

星塵回憶錄 - 香港(一)

使命必達

白宮聯署：香港真普選計劃
2月1日截止，欠5000簽名，要簽爆10萬個！！

Push

push

推

推！

三千

人來 同我簽爆佢

唔簽啦
冇次得 哂時間
我去教堂祈禱可能仲有用

推啊

希望 23：59 前攪得掂

推呀！
（簽左）

個方案唔合理

cls deadline fighter

Lm

Signed

睇黎要幫我呀爸呀媽簽

Pushhhh

收唔L到e mail

大家幫手 我推左幾日

PUSH

衝衝衝

下星期同醫護界一齊罷工呀

推,已經用哂email簽

衝呀

快簽

go sign it!

收唔到email

其實真心奇怪 點解D人簽個名都要人開幾廿個post 求人借錢咁求
垃圾港豬 垃圾freerider

簽

Signed push

係唔係停左
而家個數仲係唔變

未簽嘅快撚啲簽！

衝衡衡

Pidh

手足簽名喇！！！！

已經簽咗，幫推

推呀

衝

邊個可以話到俾我聽點解次次簽聯署到最後都係瀨屎瀨尿咁

WHYYYYYY?

Deadline fighters gogogo

簽唔到既

一俾大陸佬炸個server 就死得

我試了2個不同的email 都簽不到，收不到確認電郵

卡住咗
好似上次咁
收唔到EMAIL

dp

俾大陸DDoS緊?

我等咗1-2個鐘先收到

我等左一兩個鐘先有email

pish

teoi

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

簽啊！

冇郁嘅 你地係咪收唔到EMAIL?

唔好咁啦手足咩都要試吓
阻你一分鐘啫

收唔到

好彩你講一講，
我晚餐前簽結果8點幾才收到確認電郵，
即等了差不多2個鐘，
感謝提點 !

tui

收唔到verfification email....

各位有多個enail就簽多次

deadline fighter

推呀！

簽左幾次都無電郵收到

快啦deadline fighter

差800!!

而家99198 仲差802 deadline fighter加油

推啊 差幾百咋

簽簽

旺角有人昏迷咗？

push!!!! 800 more!!!

22:19

99,207 SIGNED

差 793

Go go go go go

最新消息 (22:19)

衝啊！

push push push

推 推

腳趾尾拉西

推之餘 spread出去

香港人, CLS

快D～～～～～

same here

gogogo

簽呀仆街

簽多幾次, 我都係咁

pushhhhh

仲有1.5 hour, 大家快D

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

Done

差唔夠1000！！！

爭793!!

推推推

800

最後1千

臨門一腳啦

只爭793啊！

爭一千個咋！！！

差1000咋

就嚟得啦！！！

802

香港人又追deadline

屌又收唔到email

加強對油

無 confirmation email 嘅

我依家都見到802

淨話明明見到793

點解802唔郁架 明明叫左幾個人簽

resend / 用另一個 email address

收唔到confirm

佢隔一陣先update一次嘅

仲爭800⋯

最後衝啊！

99198

係咪HK時間12點完

802 now

差800人！

推撚爆佢！差少少咋

唔夠1000個

衝了啦

-802

差小小

Deadline fighter

Me too

差800

Me 3...

same

Tui

咩事咩事

差少少炸 快d呀大家

沖

差少少咋！！！！！仲有唔夠900個！！！！

差少少. 推呀

Support

1/2係指美國時間 就算過左12點都唔好放棄!
EMAIL應該遲少少先有 記得COMFIRM!!!!

Link here

Hong Kong Universal Suffrage Plan

努力加油

Pish

Push push push

推呀 我簽左6個啦///快D幫拖呀

99199

兩個gmail ac都收唔到email

靜

依家睇下收到email未

我收到email

Deadline fighters

推 最後果日追4萬幾 個個deadline fighter

差幾百 未簽快簽

推﹗

快夠數﹗

就得！

差八百

幫手推推推

唔知做乜簽完收唔到email

頭先見到閃左呢個數目幾秒

之後變返呢個

即係乜野意思係咪真係夠數

大家唔好放棄
每半個鐘check一次email
會收到㗎

正話refresh 時閃一閃見到100,348 signed,

跟住又變返 99,198

up

簽啦！當9萬咁簽啦！

大家試下係咪咁

收唔都email

差少少咋屌你

簽！

係咁，閃出黎個數上升緊
但99,198個數就停左無升

要好耐先收到email

.

Same

閃一閃又見到99 807

跟住又變返舊99198

爭1000左右咋

簽鳥

推

就夠鐘 快撚啲簽

收唔到email too

最後800

pushshshshs

我係100266
變返99198

唔夠咪由佢囉
無架喇 實唔夠過！

推3次

最後800人

又簽到hang機？

「罷工」港龍員工需要支持！請幫忙宣傳！

簽左，但無email confirm

要等15-30 min

就夠鐘啦 簽啦

要等15-30min, 等到有唯止！！

仲差900簽

借位抱歉，條友仔今晚又出口術話有俄羅斯口罩啦
歡迎幫p牌仔推下+share去黃絲谷
【有圖】希望唔係17k黃絲比人誤導買口罩

爭少少咋

簽左，推

個數係咁變

爭1000

reg左, 未布confirm email

Ok

你班仆街，又做死線戰士
次次都成功

個數個個睇都唔同
簽埋佢，唔好掉以輕心

快

我重睇到係99198

要簽到兩版都夠數

me toi

Push簽左

99207

me too

兩版 ?

推, 差800

已達標

23:12 終於見到
101,969 SIGNED

無閃返轉頭喇

過左 有冇用未知 香港人叻仔

多謝大家

都係仲未有呀